老竇成日借d椅自己講「如果我死左你就後悔」係咩心理？

因為同自己老竇關係稍為好少少
佢就好輕鬆開口問我攞錢去賭一次就問我攞兩三千
所以我都盡量唔同老竇講野
最近仲變本加厲，趁我訓覺自己攞我銀包d cash
之後講話唔想嘈醒我 係我銀包度攞左錢、借住先（當然無得還）
依家成日係我耳邊講：我死左你就後悔架啦、到時後悔都無用
其實我既內心係：WFC

有咩辦法可以令佢唔好再煩住曬
因為唔想一開口就叫佢去死

拋佢話你死咗佢都會後悔

佢會發老脾 全日追住你黎屌
講埋d「養到你咁大」乜乜物物

咁無論你做啲咩佢都會咁講

賭撚 是但啦

叫佢試下先。唔好等

建議樓主搵下咩叫 情緒勒索